重有無方法可以睇得番以前自己個xanga

重有無方法可以睇得番以前自己個xanga

好想睇番

去xanga網，登入完下載一個wordpress file
再去WordPress開個帳戶，上傳xanga 俾你嘅file
之後就可以喺WordPress睇返

反而hkflash由21年起flash停用後就真係好似冇得睇返

我想睇返以前既yahoo blog多啲